你地d貓會唔會成日彎手彎腳

成日引人摸佢肥肚

more貓貓圖
同樓豬隻手圖

樓主我懷疑我隻貓同你隻貓係兄弟

男人手不了
成日訓教都會彎

好多黑白貓都係中間分界+粒大粒墨係塊面度

個身白色加幾撻黑色 條尾都係黑色

會 我一起身就典地下
成日想摸摸
不過有時佢會輕咬
超級可愛

同佳！

比起樓主啱啱收養佢個陣肥左好多
仲大隻左
如果樓主keep住update就好

已經由2kg變到而家4kg
呢排天氣凍左會抱佢入張被一齊訓